召喚玩Tera既面孔 大型MMORPG

傳統坦打補 副本 MMORPG
比左樂意代理之後其實幾好 舊就舊左d既 但畫面唔輸比依家既game , 甚至更靚
因為隻game 65lv先開始 所以新手地方會少人
但1-65lv都係一個星期內既事 爆肝就2日
課金係買時裝，而時裝並無屬性加成(好似得少少有，而且影響好細)
副本全睇技術

如果有人玩我再寫下點升lv

如果講傳統打法MMO 仲要有心做嗰啲我諗世界上唯一係得依隻

你果隻野又instance 又剩都叫old school MMO? 咪又係另一隻現代腦殘化速食MMO

好似依隻pantheon 由Everquest 原班人馬開發依類型hardcore high fantasy MMO 先係喎
可能你未玩過真係正嘅MMO
冇instance zone = 一個zone 就係得一個zone , 就算幾百人迫入去爭野打鬥camp 野都係得一個地方想搵靚位位就要排隊或者向地城更深入地方進發 ，相反而家d MMO 同一個地方有無限複製,個個人都可以打到嗰隻 named / boss , 根本攞到啲野野都完全唔覺得有意義同代表性

2. 傳統打法MMO 係就算係路邊經過一隻狗都會追住你黎打直至你死或者佢死為止，唔會好似依家啲腦殘game咁追追下你就reset ，會無敵狀態走返轉頭去佢spawn point

冇instance zone = 一個zone 就係得一個zone , 就算幾百人迫入去爭野打鬥camp 野都係得一個地方想搵靚位位就要排隊或者向地城更深入地方進發 ，相反而家d MMO 同一個地方有無限複製,個個人都可以打到嗰隻 named / boss , 根本攞到啲野野都完全唔覺得有意義同代表性

同埋因為一個地方迫左幾百人嘅關係，每一個靚位都係得一個位嘅關係，人同人，唔同團伍之間就一定要有互動，無論係氣氛玩法一定係而家呢個年代嗰啲垃圾game係完全冇得比

其實我都開左POST 但冇人理
幫你推下

仲未執?

ching我講緊傳統坦打補 你做乜撚野

未啊 而且都唔少人玩

一齊推呢邊啦

tera畫面贏到邊隻

周街公廁蘿莉變態佬
利伸 玩緊

tera畫面好靚wo

由台服一開 斷斷續續咁玩 始終鍾情雙劍
新嗰啲副本電腦唔夠勁就冇玩落去

開低效
劍鬥尋日改版覺醒 又勁左

咁唯有推呢到啦 我個POST冇人理 我都係呢幾日返黎玩睇過既POST

正 巴打唔使加密啦

仲未439 冇得玩覺醒
打412 431 打到痴線 炮火又排到2046

仲未摺咩
上年玩過,好似單機GAME咁

的確係小左"好撚多"人玩
但都叫做開到團打副本既 但20V20既PVP就真係賣小見小啦

有冇谷

以前玩開天堂2，一知道原班人馬開發Tera 就狗衝去玩，不過台伏當初一開真係on9，個濕鳩代理（OMG?)改到完全玩唔到，啲王又係玩背招，PVP劍盾屈盡天下人

之後換左新代理叫好啲，不過都係狂刷相同副本，已經冇乜興趣

諗起有條友對住elin瘋狂打丁

近排冇野玩 冇計啦

初頭3個月都仲好d 時間愈耐愈on9
當初仲話大家投票月費+商城制

個陣60升65 真係痴線
OMG 覺得加升lv exp改難d 副本就可以增加遊戲耐玩度 仲要乜都推個波比原廠

利申: 玩到轉代理就冇玩 曾經為左升lv 係三座塔比怪農左2個星期既祭司

60上65 其實都係打副本同做任 唔洗養....
60LV之後 D EXP突然爆炸多左10倍 所以要做任 D任補返哂

當年個ceo好撚串，人地上討論區踩隻game，佢走去告鳩人

咪提OMG啦 垃圾代理

依家60lv直接做完主線就差唔多65 然後打幾次個文章副本就65啦

其實tera真係比omg搞到衰

你地既本命職係咩
我玩過好多個 始終都係鍾意屠殺
大刀

呢個好笑 表演緊腦殘化?

轉代理前玩開法師, 後來轉左玩屠殺

屠殺
艾琳大刀

雖然月光 魔工 忍者呢類應該會好玩d勁d
但鍾情大劍

新出果D武冇玩過
淨係玩過舊果堆武炸

好鐘意屠殺倒地一波果種感覺

玩遠攻職真係浪費左隻game 個combat system
特別係魔工 弓箭 係安全 但悶到仆街

我第一次係玩劍鬥 唔太like
轉左玩屠殺 見到 一刀兩斷就
果陣無咁多技
瘋狂 A技-一刀兩斷->B技->一刀兩斷

有玩過魔工 玩到65 都幾好玩
係安全d既 但65 d副本遠攻都好易死
同近戰差唔多

早排玩歐服

無電腦
玩緊Ps4版 美服

pc 美服

由omg轉代理（過左ac資料） 仲未玩得好一隻祭
唉 仲未上到439 屌

祭司 因為果個年代少補 公會得1 2 隻補
輪都比人輪死
後尾公會多返幾個補夠出團就開左隻飛劍玩下
不過都係覺得補好d
個種掌握生死大權既感覺
您冇作為冇輸出唔聽話就等死

試過有次打飛船
有2個打手落左20%就發左癲 係咁打又唔食消仇支水 OT比王打死左
之後係度嘈話我做咩唔補佢 快d救佢 唔救佢掉寶會低左
然後我堅持唔救 得1坦 1打 過左

我做完都唔夠lv
焗住要開經書 搵打手fd去農怪
佢地開AOE農怪 我就開補血引怪 比怪農

痴撚線呢隻驚仲有人開POST

有無年幾兩年前個高登公會既巴絲相認下

補師其實好好玩
而且我覺得好多補師 依家一街都係艾琳補師

巴打齋玩一隻？

ps4好似分開

宜家D裝離VM9過左幾多版
等我有性趣今日更新返去打兩場先

暫時係 上439 上到2046 冇料又冇錢

公廁蘿莉補 而加仲要nerf左常用技補 要用埋其他技先補得上
近排仲要開覺醒技 唔記得屠殺定斧 可以開技扣血加攻 真係補慢小小都死幾件

我成日想玩唔同野 係咁練到65又從練

唔同曬啦
65lv做主線任會比一套裝
果套就係最勁既裝 要打d材料不斷強化佢
強化到+6或者+9就會進化變另外一件咁

點會啊
打完唔夠 然後應該係去打紋章副本 咩咩實驗室啊
好多經 而且個副本本身都要刷 因為要打高級紋章

一開波果個時期 打完個主線先得63 之後你唔係VIP打一場紋章先得5% CD仲要勁耐

某d職業係咪仲係限女
想用角精男

咁可能係因為我果陣有vip exp有加倍所以先咁輕鬆

呢隻game如果唔限制種族
應該10個有10個都係艾琳
到時真係叫 艾琳online

之後有一版改過宜家好似無加成都有20%經

而加好似係得飛劍係限左
而加魔拳同魔工都開左其他族

而加重練只係一星期既事 仲有長期100-200% 經

係咪咩職都可以單刷?

有興趣

有咩職
推薦下？

打副本應該唔得 除非d裝好勁又打低lv副

第一頁有介紹
有link
魔拳 打得坦得
魔工 魔導出名打
補得2種 冇得選太多

覺醒一係咪出 一係全部整好先出啦真係
一半有一半未有咁

估唔到仲有人講呢隻game

收住貨先啦 都唔知隻GAME幾時摺

4月29之前 所有星期六日強化都兩倍
唔洗練滿裝備EXP就可以100%強化成功
(不過前提要有料同錢 )

近排冇野玩 唔課金又唔洗比D課長屈機 呢隻GAME叫做OK啦

黑色沙漠完勝tera

記得當年出嗰陣有諗過玩
但最後只係去咗睇本

五十步笑百步

有fd玩黑沙陪條女玩左成年話好悶 叫我唔好入坑
佢走左去玩劍靈

ps 唔知實際有無一年

唔會比人課
就算想課時裝 都係平
因為人唔係好多

基本上我覺得輸出職隻隻都勁
不過新手就玩d簡單d 勁d
近戰: 月光 狂戰 忍者
近戰輸出又勁又坦得: 拳(有活動 男拳升到65會送一套永久時裝)
遠攻: 魔工 弓

*唔想課金

睇你想唔想跟主線升lv
最快升lv方法係:
1-20跟紅色主線
做到叫你5人組隊打副本
就禁(H）
揀果個副本 傳送到果度
之後開始組隊刷副本
20-60都係咁升 完全唔打主線
幾日就封頂 不過極悶 適合d從玩既人或者好想打副本既人

跟主線慢好多 不過第一次玩建議玩下主線
ps唔好做黃色任 好少經又煩

bluehole擠牙膏改版係基本野啦
你睇下pubg

有無人有課金
如果小課買d咩玩下好
艾琳有咩時裝正

公廁

我都無玩好耐啊
唔知有咩性感艾琳時裝

自己右上角慢慢試啦
不過好睇既真係好少

同埋全部都要抽 好多唔係絕板 勁貴 就係未出

舊登舊時有玩私服
我玩補師

依家正服仲好升過以前私服

一開始個陣真係慘過食屎
補師冇乜輸出 要痴人場拉熊
之後打完主線又唔夠lv 去下一個主線
我個陣都仲係有比月費買vip 但都仲好難升

依啲副本升lv驚 多人玩有公會先唔會悶
不過好矛盾咁講香港公會特別係連登都係圍爐小圈子

刷撚到嘔之後到新版本變垃圾繼續刷
成就解完冠軍下個版本又要再解
戰場又冇人打 on99

解到冠軍
巴打你應該係死忠

之前舊登公會唔知點解呢隻GAME個公會又OK WO 都唔叫小圈子 OR 唔理新人
只不過轉代理D人冇玩了

但見過無數連登公會 都係哂返啖氣啦 9成都係仆街收場

冇計啦 RPG 沒落 我都係冇野做返去玩

今時唔同往日 係OMG ON撚9
隻GAME 封頂只係岩岩開始

65前只係比你熟習堆技能點配合 點連擊

下載邊個? 又主程又分割檔01咁
好耐無玩連下載都唔識

bt就得

記得之前打炮火玩弓手場場頭3 對住個門口鳩放技就無啦啦死人

以前係高登好多公會都高質 大部份都比較成熟啦
個陣入個公會熟到約埋出黎食飯 keep住聯絡兩年幾
依到玩幾隻驚入親D連登公會都係圍爐小圈子
我寧願入鬼佬或者台仔公會仲好 起碼有交流唔使咁悶丫

炮火其實好好玩

以前高登tera係好多人玩
我記得以前有個私服叫 tera520
係高登開post都有一班人玩
不過果陣玩開既一般都出黎做野啦
本身做野既可能仔都生埋
而係連登。。。。。。。。。連tera係咩都唔知啦
tera紅緊果陣仲係小學生

好似d怪lv低你10lv已經冇exp+唔會跌野

宜家仲有無可能20v20
之前有次做指揮
教班人攻個陣行左路攻入去 3分鐘攻爆大本真係好爽
同埋個陣炮火好多新手 搭氣球比人射爆都唔識落個d

我好少pvp 不過星期6日應該得
其實真心唔少人
之前睇巴哈有人問多唔多人
d人話 話多唔多 話少唔少
你話要幾萬人就無 但幾千肯定有
早兩日改版 d人抽野都抽到長期洗曬全頻

改一次版等幾耐 唔解下成就 打戰場真係冇乜野做
不過一改完版個冠就冇真係

如果想玩返 建議重開一隻 定練返原來嗰隻
我之前嗰隻係開強化引繼之前

BT DOWN到龜速咁慢

我就係玩tera520
送座騎

換左代理啦
無申請繼承應該無左ac
重練好快

係咩
我上星期bt 10m/s

tera520
好撚多人
因為之前台服omg係極難升
個個都玩520

KEEP住500 KB/S

當年打完飛上就冇玩
呢隻game冇固定團根本玩唔落去

入台仔會

試下其他???

不過我520係入台仔團
台仔教打副本
果陣高登已經有小圈子

仲未執+1

其實有冇人玩PS4版？

轉黎黑沙吧啦

不了

月光新出嗰排我有玩返 所以個acc係新代理

留名

咁就睇你想唔想玩月光啦
無所謂啦

即係點

重裝？

屎味既飯 同 食味既屎

黑沙真係狗也不屌
瘋狂課金 瘋狂單機 唔講以為單機game

有冇人一齊玩
利申 台伏狂戰

食緊屎既補
社畜唔知玩到幾耐 不過都留個ID交流交流

你重練?
個老手比CODE新手拎30日100%經好似岩岩過左 SOSAD

我係同你打炮火個個狂戰阿

試過都係咁

重DL ?
可能安裝檔有問題
如果都係唔得就幫你唔到 睇個問題都似係壞檔 多過 電腦配備問題開唔到GAME

車

而加眼見強化兩倍 但冇材料 又冇炮火
真係想就黎DEL GAME

早幾日有dl返想玩
但一落副又係果幾個就又走左
轉左去黑沙

ps4有冇人玩？
玩左一日lv廿幾

ps4窒到仆街

巴打邊個ser?

一街艾琳
幾年前有隻槍盾
早排諗過玩唔玩返 定升拳手

呢家補師有無話元素好d定祭師好d
之前兩隻都有玩

元素難玩啲 但有趣啲

Down左昨日小築個程式 安裝左之後kick入去又去番官網 係咩事？

個程式預設好似係係官網登入之後開GAME

簡單黎講
元素 +BUFF 有輸出 治療量用能力都冇咁好但可以回藍 由其呢個版本NERF左鎖定回 但都係狂放回血回藍波
但BUFF就起馬5-6個 光環BUFF 返生 解技
輸出可以召精靈打 出名輸出技: 破壞精靈 同 近排新覺醒技 精靈王 比人話係變態輸出

祭 就補補補補補 只係回血都有6招左右 不過能醫不自醫 可以回自己既得3招 BUFF都唔算太多
又係NERF左鎖定回 近排打副本真係回得好辛苦

雖然打副本其實 補呢個位 D人都係 元素 OR 祭 是但1個就OK

唔想係官網開GAME 可以試下係GAME FILE到直接開程式 好似就唔會開官網 直接打AC同PW

Game file開得左 之前係官網登入完無反應

新手入坑唔識野 唔該曬巴打

第1頁幫到你

未試過係官網登入 不過直接開Launcher.exe應該有得俾你入ACPW架喎

有興趣玩 有無公會之類

冇 我都係入台仔公會
因為唔知自己可以玩到幾耐

揀左雙劍 乜原來坦黎？

好憎係咁用f 同埋自動收埋隻滑鼠 同黑沙一樣

好似係
其實D近戰應該得 狂戰 唔係坦?
未到5LV之前都可以秒DEL人物架

thx

雙劍坦打2個MODE 宜家多數用打

玩左隻GAME咁耐
之前就槍盾做坦 而加就魔拳多

其實好好玩，前前後後玩咗兩隻元素隻祭司
前排想玩返但係放工放凌晨排唔到副本棄咗

而加打副本 除左安息 其他都係招人架 個系統排唔到

玩緊ps4版美服ovolith 有冇人想組隊打end game副本

冇坦得 拳 槍騎
雙劍主要做輸出狂戰都係

以前個帳號收左皮

又要重練

重練好快

易升左好多

因為隻GAME並唔係UPLV
之前OMG就係 而加就不了

我N咁耐之前隻元素得50LV 想UP返 點知排唔到副 點算

排副1個人都冇

I KNOW THAT FEEL

開頻叫下吧

排唔到架 一定要叫組

女忍出招幾有手感

咪又係公廁艾琳

沉了沉了
冇人玩了

都冇乜巴打留id

60之後比人帶副本 升得好快

我潛左就走曬

推

留個ID一齊組隊玩

Download 完裝唔到 求救

得咗了 原來唔可以就咁喺個BT folder度extract

得我同你相認
唉 而加冇料又冇錢上439

我玩左一個月 再加以前留落既錢 再加依家既強化活動先升到把武做呼嘯 慢慢來吧

刷副本

刷哂412+431都唔夠強一次+9 / 上一件冰冷

岩岩完左
你都係同班FD直接玩吧 都係新手活動 送經書送傳書

有無巴打帶下打D簡單既副本玩下

你將個file拉去桌面就裝到

單機玩咁

巴打65未

未 玩玩下又玩第2隻

得咗喇 唔該巴打

以前玩魔導 屠殺斷斷續續玩到飛上 OMG時代 換新代理無再接觸TERA
個時公會簡左糊塗貓 好似係咁叫 總知有個貓字 好多人
但咁多人都無乜香港人 開RC打副本佢地教
之後份工越黎越忙 上線可能得1-2個鍾玩 就無再玩
打上級副本都係得假日先可以接觸下
其實幾想玩反 係咪有人帶打副本

糊塗貓依家仲係到

靈武 白頭 老處 瓜粒 白炸 牛奶 夜風 德理克 水色 小埋 三刀 你地係邊啊

其實就個人經驗黎說 412 431都係好易一次生2次熟 439開始 有啲難 但去到439裝強基本上都摸熟左點打
利申：pvp玩家

我係呢到丫

想玩 多人玩？

其他人呢

白炸 水色 同一RC, 其他人唔知,冇玩好耐

唔係迷途咩

係度呀

新手玩咩職好???

唔知點解我65lv 劍鬥 打62lv 法師都會輸

打佢好似無傷

想玩咩類型先

玩法師果D類型

咪魔導

魔導 元素 祭司

tera 高登老屎忽一定記得blueblood 同素秋

其實個ser多唔多人玩唔緊要
最緊要有公會 圍內十零廿個玩得開心

如果有小圈子 我打算叫埋我女朋友一齊玩

我唔記得
玩左幾個月就轉代理 之後就完左

上439玩新技姐
得星期六 開得一場炮火
仲要招人招左幾個鐘

暫時冇 都係呢到圍爐

琴晚我都打左2場。。

下
我前幾日 招人又冇 自動排又冇

搞番個公會？

咁你玩邊個SER?

我都好似係blueblood

老處？

bulebloood 你個時叫乜名

你又叫乜名？

終於見到自己個名
諗唔到重有人記得自己

三家姐掛 唔太記得 好似玩兩個角色

想當年話好似話想玩到騎豬先走
一隻豬公仔再騎住隻豬四圍斬
但好似一轉代理冇耐
大家就為咗某D人嘈完 加上開始忙 就各散東西 ?

白炸朋友子？

當年打副本十幾個想整死你 我都喺度

係

你又知我係邊個?!
同埋整死我 ???
點解我自己都冇乜印象

你唔係老處咩？

緊係唔係
老處邊會著住豬仔衫四圍走

hi牛奶

我都係到

得返一個服

出賣朋友系列
當年BlueBlood
走同走之前有留低聯絡既好朋友

其實後期印象其實有D濛糊
好似係開咗個同時間有關既副本
之後有D人成日出唔到團 又話其他人小圈子自己打
但明明係自己裝唔係太跟得上 成日要抱大腿
跟手就嘈起上嚟???

我都有你電話 我都唔知咩事無啦啦散咗你話去玩世界者之樹

啊 係啦 好似係咁上下
嘈完之後大家四分五裂咁
跟手我又轉工 話等世樹出 一齊再去世樹玩
最後一來世樹太爛 二來新工冇時間再玩

你係？？

當年你同我講 德理克比灑d水晶箱你 比你抽合成水晶 記唔記得

唔記得

咩係水晶箱 咩係合成水晶都冇印象

德理克會哭 用呢合7lv綁定水晶

以前玩過

記得d高級副本一日只可以打一次，失敗就要等聽日

所以基本上d人個個只組親友團打

我呢d休閒人士都係放棄

冇啦 邊有咁既事 一日2次 失敗咪再行過地圖

記得玩到炎下 之後冇玩

係咪免費先

Ys

我就不了
社畜的我都唔知玩到幾時 又唔係勁

點解會有我名 啊啊啊啊啊啊

白炸

辣殺驚唔撚玩!

你之前有比我 咪有囉

又好似係wo牛奶

咁應該我記錯

總之果時見d人日日打到嘈交，好鬼恐怖

omg時代飛下飛上 幻影塔 真係一日一次

我都好似係藍血人
COOL雞打開機個班係咪第二個團 唔記得左

Godknow

大約係果個時期，果時比較新嘅職業好似係飛劍魔工，依家月光同忍者我都未見過

停玩一排之後隻game換代理我d人物冇曬，跟住就冇理過了

好似玩到炎下無玩
衝把武器＋15用左唔少錢 一個更新就變左廢武
以前都好似係入高登公會 好似唔知點解玩玩下就棄左坑 唔記得左原因

咩名啊

長夜

好似有又好似冇 我哋公會係刷名品粉

我都唔係好記得 刷名品粉係咪10分鐘左右一次 我記得企晒係門口等入去 入去單刷一陣就出返黎 好似係

vip5分鐘一場

我都入過blueblood
但當時活人唔多 好少一齊組隊 邊緣人
後來有個公會晚晚打副本都叫埋我 就JOIN左佢地

其實如果多巴打玩 一齊group埋入同一個公會都唔錯阿 依家好多公會都係得個殻

邊夠人呀 玩兩玩就解散

咁又係 可能我中意玩pvp 先keep到

搵返以前D相 原來已經3年前

最初好似玩雙刺 跟住玩劍士 同魔工 同人換左AC玩

偷雞打過第一

安裝個陣話 hkey_classes_root/happytuk 登錄唔到，
RegSetValueEx failed code 5
姐係要點整 求救 玩唔到

副本冇人打

原來係你 我記得係RC有討論過你 自己去打飛上

又要刷 每個版本都要刷曬全部職vm 不了

姐係咩

高LV 65 個D就而加係手動招人 唔會用系統排 除左安息地
低LV就...RIP

隻game無新血架啦，新人唔比錢無人帶無咩可能玩到上去，除非玩外國服

頂級裝備，刷副本材料整果套

權限問題，巴打用緊咩版本windows？

ching 我用緊win 10 想問點set返 求教

而加冇左架啦
全世界都係用同一套裝
刷副本都係拎強化料

咪又係要每隻職刷一套

聽落就覺攰

咁你又好難玩哂所有識都要NO.1 既裝既....
強化料同錢都刷死人

得台服要錢

識整了 thx ching提示

半個月前玩 無課過金 聽日升呼嘯

呢隻GAME 好簡單 出新副>刷料>整新裝 好似返工咁 個PVP系統差 開紅好高懲罰性

我之前死SSD 冇哂D相了
我記得當年我好似係異類職嚟
輸出戰士???
之後重拿住成套豬衫 成日係到跳舞

我記得BlueBlood當年為個公會icon都可以嘈一餐
最後多數都係召喚老處出嚟解決問題 (笑)

我都3件呼嘯了。。 一係比時間玩 一係用錢換時間
架啦 外國服咪一樣要刷材料 一樣要用時間

第一名跟機 事但拎兩張出黎

屌魔拳勁到傻 又坦得又打得 見到人地玩得勁爽

出m版可能會玩 而家有幾多時間係屋企玩電腦

去玩囉 依家好缺坦 實有團跟

而加周街都公廁補 最冇人玩係坦 打都還OK

利伸 失業補

緊係唔玩坦啦
成日比人屌,彩佢都傻,我都玩玩下拳轉玩打手算,擋唔到又屌,吸唔住又屌,死左又屌,所以不了

仲未研究到打守護點樣一場3箱
又窮又冇料

去少人d 既線 刀劍升盡佢 無咩技巧

新手玩係咪收得皮

下隻升狂戰先 高傷易玩 屈到仆街

有FD玩都唔叫收 係要小小耐性

自殺流DLLM
有冇考慮身為補既感受

比野你做炸

小貓2,3隻

有fd 玩起碼夠4個組到隊打副先快，一日都60到

AGGER 最好同FD做哂3個位 1坦3打1補 爆肝1日都65

死左又搵D補黎搞 一陣自己都死埋
又爆幾粒石

你講pve?如果係 屠殺仲撚屈
狂戰 2線職 覺醒技又撚on9

你地當中搵個做拳 有隻補 其實已經可以屌打上60

補師 瘋狂打怪 自己冇血自回血技能

諗緊狂戰定屠殺

點解屠殺仲屈 無研究過

因為 屠殺有招長駐 4秒一次 加33%攻buff
好多技能 都有紋章 4秒內下一次攻擊加成
覺醒完 一刀變左70% 0cd 開破壞 加攻速 攻暴擊
比起狂戰既蓄力 屠殺可以keep住輸出

玩屠殺好啦
狂戰覺醒有殺冇賠 自殺流 補撚到隻奶似狗咁

試下先 反正之前玩過狂戰到30lv 果陣棄左 唔習慣佢d 攻擊模式

成撚日 要避大aoe先黎解變身 又要鳩埋
其實變緊身唔補都得 除非特別技 唔係佢會負血
唔會死 但完變身仲係負血就直接
都唔撚知邊個諗招咁既技

我依家都去返升隻屠殺爽下

用巴拉卡會唔會比人屌死
周街艾琳望到厭

AGGER 公廁艾

其實一負血就回唔到 除非自己食100%回血野
見過負唔知幾多十萬 我最大回都係回9萬幾 呢頭回完又負 所以一負可以係死硬
要長開持續回血 辛苦到連BUFF 減防 閃電都開唔到

如果佢識玩 係 最後3秒開不滅就ok
但有啲技破根性 都係死

屠殺用 卡斯 狂戰用艾琳
模組出技係最好 除非一世都唔玩pvp

日服台服都有玩
有無谷傾tera

依到傾啦 引多啲巴打玩都好阿

你點玩 我只係玩台服都想死

日服個環境其實好好
想練新人有初心者ser
升級有好多補助
60之後就可以將隻人轉移去正ser
同埋我一年其實只係玩一兩個月日服
上去同公會啲日本人傾下計就會消失
不過日服果邊幾耐唔玩都唔會踢
online傾計仲會大家講下近況同帶團
所以玩得好休閒
我依家online都唔係農副本農裝
多數係上去同朋友一齊傾下計過日晨

以前個年代我係槍騎main
因為隔左太多代無玩
依家主玩都係飛鐮
比起倒坦, 死dps影響無咁大

華人server 好多公會事非

藍血人個陣都唔少

3年前 到依家 有個公會都係咁撚討厭

班友想打又唔打 兩頭唔到岸
無論有無料都怕事到仆街咁

我少留喺台ser都係因為中文圈都比較易口角
去到日服玩大家都好親切
唔識玩仲會慢慢教
完左場大家都會講句辛苦晒多謝組隊先走

所以我有美服都玩美服

我文盲冇計

以前有諗住玩美 但新月村都出唔到

DL 過 鎖區要用VPN 死死氣去台服

打緊公會戰掛機拎野
炮火排左37分 冇人打又冇人招

無野做好悶
係咪入去掛機就有野拎

好似係 但我仲未拎過 係公會D人話有野拎

前20名掛45分鐘先有

頭10 TIM啦
悶死 掛係到

想問有冇香港人公會

諗都唔好諗 唔方好

自己一丁友..叫個26副都叫左半粒鐘

最近有個新開叫咩江川hk ?

新公會

岩岩見到 都有65人
咩水開

各位老朋友好耐冇見

我係老處女 有冇人記得我

呢兩年搞緊生意冇乜點打機啦 好懷念同大家打副本解成就既日子

老處 係冰島有冇凍死?

65lvD副本全部都打唔到 好似裝備等級唔夠

你係咪65LV左?
佢應該會送一套守護者套裝 直上412

睇睇先 同埋想問下65lv副本係打邊個 唔係好get到封頂打後要做D咩

65LV副本有好多個的 封頂只係GAME既開始
跟主線應該會送套野比你既 之後系統排副本個到旁聽有個 412既裝備要求 412既65LV副得3個

即係我宜家要去做主線 跟住佢會比套野我? 我睇睇佢先

oh好似見到了,唔該哂巴打

老處 我係瓜粒好耐無見

439副又係一個咩玩法 封頂後完全唔知自己要做咩

眨下眼就變左個佬

第1頁幫到你
我都係睇巴哈

老處 HI 好耐冇見

D金幣用得勁快

但搵都叫搵得唔叫太太太太慢
不過我都用得好撚快

你主要係點搵錢 ,我好似真係得好小錢 我宜家h任務完成一個得5金

慚愧 其實我未去過冰島 不過每年冬季都會返一返去負10左右既地方

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫解成就嗎

長夜 請保持心境開朗 keep住童真
係我記憶中 你個account好傳奇 我同你玩過 同你分身玩過 同你換左account個人玩過

ps: 帶老闆團賺第一桶金是常識吧 冇金幣煩惱

Yoooo how are you bro ?

棄左坑走左去打LoL 搞到同條女分左手
跟住呢3年就慢慢踩返隻腳入坑做返個毒撚 買figure 去日本玩都洗左廿幾萬 投資又損手
而家除左返工收工 就係係屋企對住d公仔

65打副本最小都600金啵
打守護40次最小都1w

H 任一日得16次 過左就得幾金比你

係咪咁多時間打晒16次
我淨打439 守護 都已經唔想郁

我清哂412同431都想死 你仲打40次守護

1粒鐘打完啦 守護一定要打

屌你老母中伏
點解仲係437
原來係....

想棄GAME
又冇錢買重生卷

我係黃昏 記得你地果個就係我

求其買條藍色底褲啦

好Game但遇著爛代理
之前出一拳超人嗰時買過泡服ac，但玩咗兩玩無玩到
初初玩嗰時難嗰啲副本拓荒真係好正

咩重生卷？

買左啦
原來係差D裝選錯屬性 原來要全黃
我有2件裝冇全黃

重置卷

就依次加倍活動 返黎玩左一個月
都有套呼嘯 比以前算快左好多

副本？ 定洗裝備

我仲記得你
又係藍血人時代

洗裝備

我應該無得罪人掛

你選錯屬？ 未到呼嘯唔洗搞
同埋每次升級裝備有得重新選過

上到冰冷了
D料勁難搞 想快D上439先姐

無玩勁耐

用Win 10玩, 打字嗰陣個速成冇選字表
有冇解決方法?

新速成??

win 10果個, 就咁叫微軟速成
另外有試過裝左個PIME速成, 都係冇選字表

試下唔好開全螢幕 開無邊視窗

試過晒全螢幕 無邊視窗 視窗, 全部都係冇選字表
有試過相容開win 7, 都係唔得

另外靠背字打都係打唔到, 因為得第一頁嘅字係啱位
第二頁開始嘅字會全部移前左一個位 (例如屌字由3變左2)

幫到你推到有WIN10既朋友幫你

仆街卡左係430 屌咩料卡住左

屬性全金色？ 或者去收件藍內衣/指賣拉件平既藍以上內衣

巴打 仲可以調頭走就好走啦 親仲係變形OR守護者
D裝既屬性好撚重要
我而加卡撚住左係438 要搵1萬2千幾同人買重置卷 ON99

總知 上439 要全冰冷 屬性有金色選金色

好似見過你
加左

好 辛苦巴打了
岩岩upgrade埋d耳環果d就有431了

呢個我玩好多GAME都係咁
有時空白鍵1 既字 會打唔到

頭先試埋裝返Win 7個速成, 都係唔得
雖然第二頁開始嘅字冇移前左一個位, 但都仲係冇選字表出黎
幾十年冇玩MMORPG, 一玩返淨係可以做啞仔...

EMAIL比官方問解決方法

已經E-mail過啦
佢叫我改用其他輸入法，我幾乎想回封粗口信比佢

巴打你 換左內衣未？

換左啦 藍色 千幾金
真係屬性問題 唉 過幾日刷多萬2$返黎洗Q左佢

咁加油了只好

我係你我會襯加倍拎 12000黎衝裝

上巴哈睇 438-->439 冰冷武+6 都上唔到
同埋D料要打439 完完全全係FUCK撚住左
之後又未有加工圖

加工圖去npc有得買

唔係要抽咩

得板金要抽 其他都有得買

最後裝左個Yahoo輸入法先正常顯示到
不過話時話，個Yahoo輸入法又幾好用

守護補給?? 係咪要高級先有 我得中級NPC

解決到就好了
65LV等緊你 地獄等緊你

係工房啲npc 圖紙係魔法商人 到買

無接觸過 玩唔玩得過？
見都好多人討論 唔開返個連登公會？

每個人都係由零開始架啦
唔識就上黎問吧
根據多年經驗 開親公會都冇好下場
同埋唔算太多巴打有玩

係
比d edate狗搞死

香港公會最後都係圍爐小圈子 一係就嘈大交

如果多巴打玩 全部入同一公會都唔錯我覺得

不能同意更多

參考前人經驗....

D大陸佬真係好Q痴線 佢地話自己有十幾個AC 隻隻練

倍啲癲

有冇人會收+7大劍

咩叫edate狗

呼嘯？

網戀
個d離離合合同埋求偶𣎴成
會搞到個團越黎越散

反而係見 小圈子或 突然棄晒game 得返幾丁友玩
咁樣 舊登連登公會都係咁

係 用以前剩返d料衝完
但唔想玩

放幾$ 連唔連解放？

樓上咁快收武器收AC 玩埋大劍 你真係好痴線

係轉代理之前我都好似係blueblood

個陣好似係分身元素入黎 正身係祭司

依家d 金咩價位
唔想日日打守護

金色結晶?
2000幾 100粒左右 23-26 一粒
銀色貴D 27一粒

姐係邊到?

自膠 當我冇講過

有見過大陸仔賣 30w 150人仔
巴打不如 去抽內衣博下
我賣左件走32w

伊路卡/貝利卡 既工作坊

我見到銀石碎片加工圖 5萬幾金 係NPC到買

無乜抽運

未話有得買 除左板金圖

仲要熟工級 完全唔知點練

上到覺醒啦 好撚感動

為左解決自私打同提高投票透明度
果陣有個網站做約戰系統同投票系統

我係勁後期入黎
我完全唔知呢樣野
我冇玩個陣 好似岩岩出飛上

一齊回來玩吧巴打

Momoco

新玩家有無人carry
431 439都唔敢打 驚比人屌

唔洗怕 431 好易打幾次就識
431 自己開組叫頻 基本上冇人屌 仲會教你
439 同431 差唔多 除左廢下

肯問的話 大把人教點打

沉LO 沉LO

新手25LV雙劍 無咩輸出

上到65LV 成個畫面都係紅色 加油

遊樂場點解無人打嘅 排左好耐

打黎做咩

200萬經

雙劍op

冇人打咪自己叫下 個系統排隊廢廢地

台服突然良心發現 搞個活動送500粒金石

新手 活動唔錯 單刷50次 單人副就有

唔係個系統廢 係根本冇人排
想玩就叫頻集下人

lm

最後2日 強化加倍 努力衝裝
呼嘯衝左2下都失敗想死了

有無新人一齊玩 未玩過但有興趣

我呀 玩到30LV 想重開隻新角

blueblood老屎忽
果段時間真係玩得好開心
公會戰 阿卡莎開荒 偷渡升採集/走粉
依期諗住回鍋 仲有無人玩緊

btw 素秋bb 蘭絲bb i miss u

巴打 我岩岩開左 叫 風鈴子 加我好友

一個星期(5日)既活動
一日2次(有VIP 4次 姐係都要3日)

最撚悶既單人副

竟然有tera post
上星期見有新update裝左黎睇
發現之前升到65就即刻無再玩過
成隻game唔同左勁多
成身都係已經無用既垃圾

hi彩

我宜家先down game

hij?

你以前係咪入過 藍血人公會 嘅槍騎？

係 你係?

我只係有印象見過你個名 '

開始多巴打回家了

聽說 黃金同阿卡沙 有機會出鑽石

OMG開服古代補師，唔識升Lv，solo player，經常幫再低lv啲嘅新手過副本。

記得嗰時係打到去一個好核突嘅地圖，個傳送頭係條肉造嘅橋，有塊面定唔知隻眼癡咗喺牆上面。

後來過檔劍靈，俾台仔欺騙感情。想轉翻嚟玩，不過之前OMG好似有得過翻個account去新server，想問下仲有冇得噉做？？

另外，我想問下依加仲有冇一隻

係全金色 四隻腳行路 好似金龜噉嘅機械坐騎？？想入game買翻嚟坐

仲有張再耐D
不過blueblood果陣d相無哂

岩先追左post
記得你個名

屌我岩岩又係到搵圖
搵到同一set相

係imgur度搵番
得番幾張相

12年既相一張都搵唔到

養X所都話有機會出鑽架 不過我公會D人話自己11個AC 可能先得1隻中鑽石TIM
我都真係冇咩心機同你刷咁多 不過出過一粒綠石叫狗屎運

冇咩印象WO
因為而加騎野都係全部要識飛 都冇咩人會騎D只係陸地行
好耐之後周街都警車 而加新野: 大隻雞

Omg 個時隻人係新代理開服時冇轉過黎就冇得搞了 金色四腳 個隻野叫 機械阿卡莎 omg 開服送
冇乜人了 得老玩家帳號有

依張相 個對話框 有幾個人我都識

以前係咁打炮火，用魔工師守城牆
又打下大肥，但係最後場都排唔到就無再玩

你係?

前排有諗過玩番
但係以前個ac無轉到新代理到
無左件校服
同埋魔工無覺醒就無玩了

好耐無玩唔知d職業強度係點
點解最舊7職得弓手魔導無覺醒
反而魔拳咁新既就有

好似魔導岩岩REMAKE完
不過間公司不嬲都係牙膏式更新

弓手 魔導 上幾個版本 改左技能咪冇份
但依然好撚勁

而家副本多數係幾多人副?
會唔會有咩職無人要
想玩弓/元素

遅下有興趣加入
以前玩開Aion, 一直都想玩下Tera但冇時間

其實冇
分坦補打 補而加太多人玩
最小人玩係坦 之後就打

我之前都玩AION
但頂唔順佢D地圖 同 天魔永遠都一大一細

元同祭係同一隊兩個都要定係搶個補師位?

我玩美服，魔永遠太勁

搶 元祭只需是但一個 不過2者功效同能力唔同

打架 副本都係元素勁
前提 全隊都要識玩

召喚D西精靈阻Q住哂

利伸: 練緊隻元素

鐘意元素多d 爆擊 攻速都係我要既野

但其實都幾難玩
D人唔識汁波波回 晶球回都幾難掉中(冇返咁上下命中率)
勁多攻擊技 我D技能位都冇位放

玩完劍鬥先知幾op

親生仔 後擒破防一套秒 受不了

YA 65元素

屌 冰冷強化都夠難 而加冰冷仲要變返做3線裝
玩撚死人咩

幾好玩
個又好似買左隻獅子

其實冇分別 再升上去個件 貴撚到
升呼嘯其實還好 我都全套呼嘯 武+5

我頂唔順 碎片圖要5萬幾
悶得制走左去練新人物

個陣*
好似3 4年前有玩

每日守護 慢慢儲吧

幾耐之前呀 我玩個陣仲未轉代理都仲多人玩 玩到大城都無人玩

玩過台服美服
OMG 時期去到樂意都有玩
玩哂咁多職
不過話時話 隻game 個優化好差
我配備都lag

Graphic card: GTX 1060 3G
CPU: AMD R5-1600

我上左439 都未打過
那有心機學你打40次
我最勁個次都係打左21次

Titan X 啦
Ram 16 Gb
Cpu換做 I 唔知幾多啦

利伸： 日日彈game 話ram不足

而加都叫做得返半條命架啦
但叫打boss可以百幾人一齊打囉

好正 架之前啲副
後來出左DPS meter 反而無咁好玩

坦補打 有傳送 免費 課金只為座騎/skin
冇咁多生活野

黑沙 似單機game
Tera 同人吹水 打副 打pvp 重點唔會爆裝

打40次既時間 仲快過打3場439。。
試過打惡女入左伏團 打左45分鐘都未完場
頂唔順直接走左

可能你打手快儲POINT
我上左冰冷 10分鐘藍場都係得2-3個箱 仲要打撚到手都軟埋

有冇開齊buff打阿？ 補師係打最快既職。。
要瘋狂開技打啵 補血加得小分

YS 轉哂水晶轉哂技 全打 真係可以3個箱啦 不過唔輕鬆囉

開子彈 開密藥
定係唔熟隻野啲技？

子彈冇開 藥就食 唔食會冇MP
開哂D野都唔會係40場2粒鐘之內既事啦

因為個fd 同我講 一場3-5個 冰冷個時

覺醒好難啊 就是想玩下D覺醒技 難過登天

半個月
同埋唔好中伏 屬性要選擇 橙色
全冰冷 就439 架啦

拎500去交易所買100支hp 水狂隊啦

琴日終於頂唔順 打唔足80次守護

有無人要幫、或者練新角一齊

有個48 lv魔工
今晚or聽日封埋頂

死左係咪會爆水晶?

Ys 除左合成水晶
其實爆左咪買過 冇咩大不了
唔想爆咪食防爆 個系統成日都送

12 小時防爆卷都只係300 400金

用送個d啦 你會唔會玩足12個鐘
Offline唔計時 送個d都保1粒鐘

1h個啲唔夠用
12個啲 方便好多

食多幾張 日日送

唔係一星期 先5張

夠啦
我仲有好多未用 可能我係補 好小死
Or 爆左冇所謂

補師好多時都係一下死 唔載都得
諗起我美服用元素 T7 法里納 打贏左 幻影塔女王
果時最勁係VM7定8
比女王一野打到 或者食地下毒多0.5 秒即死 好好玩

M男

我仲要用阿曼女
不過有時都逼我練祭司
因為同組有個好勁既元素

波波利 凱利班 都幾有成就感

20人公會副？ 我唔記得了
個陣我又冇刷粉又冇刷料做裝 仲用緊副本套裝

幻影塔 ... 全Tera 最難 最長時間五人副本
打張入場票都要45-60 分鐘

有22層 幾乎都係Boss 18-22 係最難打架啦
其中19.21係難難難難
22 係難難難難難難難

聽講韓國加到25層
好想試

痴線 80次 打打下訓著都似

好快 我隻狂戰一場有7個左右

n年冇玩, 仲停左係vm4同刷粉地獄

想玩返要做D咩

同埋咩技能覺醒係邊到學

唔好亂買舊時啲野
返到黎第一時間去伊露卡接主線 新的開始
跟住個任打副本 拎啲材料升裝先

依家粉已經無用架啦
65即送守護者裝要慢慢升級上去
材料要打65副先有 好漫長
不過好處係升滿左唔洗Dum左件裝備 可以直接升級去下一個版本果把最勁

覺醒做完65級新主線就有 不過幾難打下

覺醒要439裝強先開到個任
啲粉 分解佢 拎材料

殘骸>證據 各位睇路

我玩屠殺 d武器技係唔係用返以前戈D得

可能有D變左既 不過大同小異啦

Pve用 減cd破壞 pvp用一刀

而家點升裝?

見到以前儲落D名品卷冇用, 而家成個系統都好似唔同左咁

總結: 舊玩家65LV 主線任新的開始 送一套65LV套裝 個套就係你終身裝 因為會進化

而加玩進化裝 唔洗名品 唔洗粉 普通打副本刷料強化到+9 之後進化裝

舊野留住先啦 其實好價錢同有用

有冇巴打一齊新手上路

61LV 第3隻了

封頂只係2-3日既事

係咪玩台服？

如果各位巴打想搵公會
密麻辣雞絲 入佢個個 好肯帶人打副本
我都係裡面

有啲興趣 好似幾好玩咁
但想問下同黑沙有無咩分別
黑沙太單機玩到悶 我見呢隻好似多左副本有多啲互動 好似無咁純刷怪

回流玩家留名
想問舊代理個AC係咪用唔返喇?

我都係呢個會wor

總結: 冇咁多生活野 冇咁煩 見黑沙D 生活野 又打怪 又任務 煩撚過西

最簡單: 坦補打 (1坦1補3打 就可以打一個副本) 不過封頂前所有副本都唔洗理

一套裝用一世 唔洗周圍刷周圍換 因為會進化

組唔到隊都可以打單人副 一定打得嬴

新手UPLV指南 :

唔想睇?

1-20LV 單機任務 20LV之後按"H" 見到副本 禁落去 傳送 "副本入口"
之後到60前都係副本無限刷 留意聊天個到有人叫 "20 ++++" 之類既野
5人組隊有500%經
完一個副本 禁H 有完任鼓勵

60LV之後做一做60LV主線 之後邊做任(可以唔做) 邊等60LV副本組隊

上65LV都係2-3日既事

65LV先係隻GAME既開始

之後做主線 " 新的開始 " 有一套守護者套裝 呢套就係GAME既開始 用一世 進化裝

冇搞轉代理就冇了

如果係為SKIN既 我為你RIP
如果為D裝既 唔洗怕 而加全世界都係用同一套 D舊裝都係有另外功用 遲早都要拆

唔該巴打

岩岩download定 依加裝緊

想問下邊隻近戰職係最坦

唔該巴打 好詳細
聽日開始玩
同想問有無巴打有code多
我見第一頁好似有但code係for 30day經驗加成

魔拳/槍盾 坦職

咁有勇氣玩坦 比個叻你
而加最小人玩既職 坦
副本日叫夜叫都係為左叫一隻坦叫半日
打手還好 補真係周街都係

利伸: 失業補

個活動完左了

冇人玩坦既原因係輸出好底?

做得坦當然輸出唔會高啦
隻GAME真係要分坦補打架

坦要吸怪吸BOSS
其實我冇玩近戰/坦既經驗 所以答唔到你 但D坦係可以吸住個BOSS 比BOSS狂打都唔扣血OR扣好小 都唔知咩構造

隻GAME同普通MMORPG一樣 都係有仇狠值既野
呢D野當然係睇輸出而定啦 但點樣係D打手高輸出之下又穩定地拉住呢 .....

隻GAME玩單機係冇咩用 因為後期係一定要打副本 玩坦玩到輸出高都係坦 唔會夠D打職高

我隻白獅冇左 當年玩左成個月儲game錢買
而家仲有冇得抽

NO.1 公會戰 送14日
咪傻啦 冇得飛 變左垃圾同老SEA FOOD LOGO
而加D座騎係咪都飛先實際

不過RIP啦 經歷過OMG黑暗時代

回顧OMG黑暗時代

轉左新代理目前版本跟海外 好似係

開左隻槍

咩名

歡迎入抗
玩下MMORPG有D人生目標 UPLV打怪刷裝

我打OW RANK都打到悶

坦唔怕冇副本打

係 最小人玩既位 亦係副本最需要既位

屌你老味張美髮券原來係隨機抽 仲以為有得揀
抽撚中咗冬菇頭

而家戰場仲有冇人玩？
以前成隊人一齊攻城好撚爽 但之前有一無聊玩番 發現戰場得一大班人掛機..

唔該哂巴打 咁我唔用了

無野做想搵隻mmorpg玩下，聽晚試下先

有 但要招人先可以玩
自己留意下世界頻有人叫炮火 不過都係夜晚 幾場

給予你人生目標

點解要 驚驚地

想問下係咪有得show fps

再用種族卷改返啦

你地全部喺晒台服?

岩岩開始.. 12lv
巴打玩美服?
美服幾ping

UPLV係會中毒 雖然只係2-3日就封頂

我打得多LOL OW RANK 其實好悶 轉個心情玩下呢D可能好D

感謝巴打既實驗 立即掉撚左佢唔用

我冇玩好耐嚕
我玩過韓服同美服
美服280ping...
唔玩台服係因為我好憎OMG

黑暗OMG時代

好耐無玩過哩類game，哩幾日突然心血來潮想玩返就見到哩個post

佢消失左

不過都建議有野係到問係到講 廢事小圈子

有咩職好用 以前玩開屠殺同雙劍
而家佢話職業平衡又唔知佢改左乜

由於我都冇玩 答你唔到
不過你玩開都可以玩返架 而加仲要覺醒左

最緊要有覺醒 未覺醒既咪玩

好似話韓服開始有排職問題 姐係要D覺醒職

咁撚慘

強化係咪唔會爆?
將把槍強到+7..

真係打唔倒中文..連出面copy入去都唔得

想問啲坐騎同時裝有冇得直接買
我按左購買 佢彈左我入tera商城

會失敗 隻GAME冇爆武器之後消失呢樣野 放心強化
最多都係冇左D料同錢

WIN10 ?
前幾頁都有巴打同你一樣

係冇 抽
到65LV做任送飛天馬(不過勁廢)
新手30LV送14日飛龍 屌住先啦

新手想加入 有咩職推介?

坦 ：拳=邊打邊坦 槍騎=傳統上既坦 好處夠穩定
打手： 其實打手差唔多睇你想玩邊種
雙劍op 屠殺=狂戰（吃技術）其他冇覺醒有興趣先再問
補師：元素勁但難玩 祭司似較易玩上手

用掛20小時個張換種族可以改返
仲7日內任改添

玩緊槍..見人地玩大劍飛鏢好似好爽

之後失業冇副本打

巴哈話某d職轉左就返唔到轉頭
如 魔工艾琳轉精靈 之後轉唔返

請睇樓上

因為男拳 艾琳魔工 個設定當新職要重升先有得用
所以唔好做傻事

屠殺爽 忍者就唔好啦 忍者一黎冇覺醒
二來 輸出又唔是一線職 同埋佢技能好小

新手想問下應該入邊個公會

同埋我見post頭有哩句「1. 問個老手拎CODE 有30日100%經加成(好似係)」
點搞

上小小有巴打推薦左個公會

想問下法師呢？

未覺醒 但remake左 都勁 不過要施法時間

我都練緊隻 不過真係好軟 比小怪卜下就死

魔導 都算係有人玩既職業 上幾個版
改過黎 應該係唔錯 如果唔想玩近戰
我都幾推薦玩魔導或弓手

魔導後 下隻弓

咁我應該玩弓手

弓手 改左啦 弓手都係一線輸出職

新玩既巴打們咩id

信賴之名

傻仔
另外想問有無公會收入 想入樓上有巴打講過既幫 但唔識點密人

公會--> 搵 --> 申請
但個會唔係連登架(好似係)
唔好諗住打個LIHKG就入會 人地真係識你老鼠

重申: 呢到冇人開過LIHKG公會 (好似係)

練埋隻61 魔工之後就去練12LV魔導

但個會名係咩
唔係LIHKG，咁係咪香港人會?

應該就唔係啦
我同JOJO都應該冇咁好心機開會自己搞 利伸: ME社畜

原來冇公會名 咁你要COPY人名/自己打 之後 /w XXXXXXX
其實係打字個到 一般 轉 密語

不如想入既 加左我好友先

個會唔係我開 只係會長有心機教新手玩
所以先推薦你地入 係一個台灣加香港既公會
都有唔小既香港人係入面

巴打我係 Apol

幾lv啦 一齊打副本!

唔得閒玩住 我都係開住掛下獎勵先，晏啲先玩

btw我想問下個主線任叫我打個秘密基地副本，但排極都無人係咪可以無視個任

副本黎 等下啦 20LV副
等人叫咩 20++++ 之類 留意下門口有冇人

有冇人打26副

我仲練緊15LV

原來果啲係指副本，一直無留意
唔該晒，即刻打到了

打副本之前 留意下自己 H 有冇任
係睇你裝備指數 冇H任 小好多經

魔導冇我想像中咁好玩

好 其實我主要都係跟佢主線任走

20LV之後就等打副本打到60LV

唔使理啲任?

商城個新手禮包同VIP乜乜乜買唔買得過?

可以話係 狂打副本 做H任 到60LV

不了
封頂只係1星期之內既事
VIP就睇長線

收到

隻game有咩係值得課?定其實無乜必要，無課都可以玩到，課下時裝扮下靚就夠

VIP AND SKIN 抽座騎 完

VIP既特權GOOGLE下 對於65LV之後用VIP=玩死自己

而加UPLV送幾日VIP體驗下 我之前用左3日VIP 所有副本都雙陪次數 好似好好咁
但其實真係打撚到隻狗咁 所以JOJO話去打守護好過
對於我黎講守護又係另一種痴線佬玩法

有無人知個回鍋任要做D咩

拎一套 守護者套裝 之後65LV既開始 狂刷412 之後進化D裝 變形 冰冷 ETC
做埋主線任 新的開始 有好多材料送

咁如果有心機玩到65lv就課個skin J下先

全部都要5月10維護前做哂?

唔係呀 做咩咁問?

3日之後既事 RIP

稀有紋章有冇得打?

定一定係要用分換?

新手岩岩創左角 名:Trenhard

好似就係啦
再難D既傳送紋要打公會BOSS定唔知咩TIM 講緊係幾百人一齊打

巴打 你唔係冇玩咩?
見你搏命回post

所象中好似一係高級黎明換箱抽 一係守護聲望換

留名
溫完書玩

玩緊呀 不過隻祭覺醒左之後又冇咩力水上下一個階段既裝 咪練下其他職
推人落抗又另一種樂趣

咁我都入黎望下

個任就咁比套裝你架咋
加埋條新主線 你可以拎到兩套裝

41lv了

有副本打升得勁快,,基本上幾場就打第個副幾場又下一個

玩槍成晚靜係開組組人同執野

d dps一個波極打一大群怪

我自己就響道吉吉吉成套技先殺倒怪

封頂你大把市場 人見人愛

弓手定魔導輸出高D?

同埋用咩種族有無影響?

有不過 遠攻冇乜分別 同埋pve冇所謂啦
最緊要有愛
個人應為弓手好玩啲

60 63副本 有得刷一部分紋章
黎明精髓 下 中級 隨機抽 上級直接換
守護聲望可以直接換 巴哈好似有篇文講紋章可以睇下

槍騎覺醒 威威
有2招技可以全隊無敵

星期四 出巨人套兵團skin

Win10 打唔到字既人
安裝yahoo奇摩中文打字法 100% Work

裝win7打字包都得

win7速成包

我想要傳說紋
招回血技50% reset cd 而加得40%

垃圾藍洞告左omg先會拉返中文區人氣

金色？ 覺醒任做完比架喎

藍洞告omg???
求詳細

黑暗時代過去
其實巴哈個到都唔係好熱門
同埋大陸服執左 而加好多大陸痴線佬玩緊

我都想知
睇omg點仆街
而加omg都衰退 冇新game

返去睇下先

有無人有fps問題 睇左幾段教學（英文）依家fps 正常返啲

omg之後代理救世者之樹仲大鑊
開ser頭幾日死ser完全玩唔到
之後ban埋香港ip 個ser仲要係台港澳服

點整

依家係唔係補師過多？

算夠 唔難招

月光同狂戰邊隻好?

月光新職業 op
狂戰覺醒完 有趣 有技術op

最重要 月光綁死角精女 唔想用就狂戰吧

玩左7日 del game轉國服 而加台服都死城啦
利伸 轉國服升lv似火箭 台服玩左成個星期都冇200

有冇40lv巴打今晚一齊升

慢小小都搶哈到位打副本
基本上d痴線佬自練哂元素祭

一隻23 一隻63 卡住哂 冇人打副

角精男好J呀 肌肉佬

自己開隊

月光得女。。 我個人就唔太鍾意
艾琳黨。

懶

角精女先正

其實隻game仲未出過男性限定 野野都女性限定

男人就算吧

女權GAME

有 內衣囉

真係多鬼謝

國服多好多人？

多人話台服啦
主城多人到LAG機

不過我棄左啦 最近R9返去 開到380LV(好似係) 之後副本冇左800%經 慢到喊 不了

KO 65魔工 下隻魔導 UPLV UP上引

omg代理果時整臭左個名

唔告佢真係可惜

其實告佢咩

Up到20lv無人打副點升

岩岩打完了

OR 自己叫 自己開 搵隊 之後宣傳 狂叫20+++ 經夠5人 3-4場應該26了
記住要有H任

堅冇人打喎痴線

不如係度組人隊20LV開始打上去

我岩岩打完

隊都冇打條鐵

開隊 宣導 20++++ -4 之類
岩岩打完 幫你唔到
我而加開始練弓又有排先20

如果等左一排都冇人打副本既 叫完又冇人打
只可以話個天叫你休息一下 明日請早

冇人既時候 真係人影都唔見
多人既時候 真係由20打到63副本都勁多人+++++++++++
D痴線佬狂練人物

放心 封頂只係幾日既事 慢慢長路
各位加油

感覺上弓手輸出仲高過魔導

留聽日返工dl黎玩

玩魔導冇爽快感

係 個火球好似掉炸彈咁
係起後面有招隕石叫似樣小小

槍好難玩

加油 識玩真係人見人愛
我做補都想坦有返多小自保能力

首先 要練到上去...
廿lv副已經冇人

慢慢叫組隊
巴打而加玩緊？ 而加可能真係冇人
冇人時真係冇人
多人時 副本門口嘈到暈

我夜晚先打
尋晚堅冇人

我都琴晚打 上左32了

39lv拳 有無人有興趣今晚一齊打副本

係咪有巴打玩坦 加我公會成班大神重頭教你玩

巴打咩公會

細公會
適合新仔入黎擴大圈子 拓荒
好過起大公會無人理

收唔收硬膠月光?

乜人都收 有意既巴留id 我密你

咁上面巴打話個個麻辣雞呢..

有個公會照住好d既
去住先啦

隻game 圈子好緊要 大公會圈子難入 唔係神級技術既新仔最好入細公會重頭建立

姬神紫音
夜啲上

我而加都係D中大型公會 D人全部都係大公會D分身開既會 為左公會戰頭20 我留左係到

新手約打副本

聽日又改版
出439副本 新SKIN 新面具(價值1萬G)

有 巴打咩id

傻仔 唔係話你 係我id就係叫傻仔
btw 今晚應該唔得了 以為搵唔到巴打玩約左人食飯

衝60lv

聽日考試完再升過

加油阿各位
雙劍真係好撚op

有冇打人打58副..

岩岩新玩弓手收唔收?
id : GaLa

加油等

乜鳩都收 最緊要肯出聲鳩up 就得
有坦補更好 大把人教你同你由412 開荒到446

不過唔會瘋狂收人 收幾個又會停下
等佢地融入左個圈子先會再收 廢事冷漠人

巴打id係咩

個面具可唔可以hide 左佢 好撚柒

仲有人玩 記得以前玩蘿莉法師

想問弓手應該用咩紋章?

我打唔出我個名
要加既你留id 我聽日加你
暫時收左1 個 收多1 2個左右會停

等我幫下你手

唔好掛 我驚比人集火

同埋果隻我都少玩了 轉左玩劍鬥 10點左右起廢墟門口追住你果個

難D 我冇留意有冇得唔SHOW SKIN

其實係裝定SKIN

去巴哈搵

忘記了
劍鬥op

邊幾件裝升級係優先
武器之後應該升咩位

變化殘骸應該留黎換消耗品定係換證據再換材料升裝
真龍之血果個爆擊buff係咪一定要比錢買騎寵先有

我個人就衫先

殘骸唔建議換綠色料 不過你急既可以換藍色再分解 自己計條數 睇下邊個抵d啦

係
永久既要同人買 或課金抽
你得閒咪開多隻角色 升到15lv 拎14日龍 同1日vip

補師優先升甲 打手 武>手套 甲 坦武器＞甲 手套

所有職都最後升鞋

暴擊buff 要買戰鬥座騎 有分1.5/2.0
不過今日維護 肥雞下架 戰鬥雞就會升價了

爆擊buff 最近有雞騎寵可以買 8萬金一隻
龍可以買 亦可以打439 果類副本 h 任一定會送龍碎片比你 儲夠10粒碎片可以抽龍
抽唔中會比第樣野你 然後儲夠40粒就可以換飛龍

好似唔錯
但感覺上佢同劍靈黑沙個款好似差唔多

lm今晚回鍋

玩過劍靈 秒刪
Tera 個戰鬥系統真係好吸引我玩

我玩過劍靈黑沙，tera omg時代，新代理，都係得tera值得我回鍋

同上 黑沙 我頭一星期已經課左成千蚊 實際遊玩時間好似得幾日 就頂唔順棄左

Tera 前前後後都返左黎玩3次

換返黎個條龍 好似冇暴擊buff

有LV1架 課金果條有LV2

咁要努力 400場副本

400場其實都夠你買條2.0

當年買一組龍用左二千幾蚊

好在條龍對補唔太有用
不過真係好痴線

屬性記住選橙色 好重要

想知龍2.0雞2.0有無得疊，如果有咪可以係咁爆

可以 一齊觸法

利申 用緊1.5雞 同掛網14日水晶龍 唔知有冇分別

同埋似有cd/機率唔大 一場副 10次內差不多

新副本好撚簡單

439 死廿次

死邊招 d 招明顯到 又有得無敵 無秒殺

求公會收留

惡女死十次 原來要解boss buff
全隊訓教滅 解唔切debuff食boss技 秒

屌佢老母22抽巨人 得垃圾

不過一抽中左飛龍

壕

235$姐

社畜1日人工

見到藍血公會 仲有人

冇退會的話我都仲係到

巨人蛋伏到仆街
衫得4件 得2件係女人衫
即使你roll 到既係衫
有70%機會中男 20%機會中莎夏 另外10%係米卡莎

想問封印左既裝備點解封

就咁右click佢揀屬性

右click唔到..
同埋想問坐低係咪回唔到血

玩緊咩職
隻GAME好似真係冇坐底回血呢樣野
新手有坐騎回 2%HPMP / S

想問要抽座騎要抽咩蛋
巨人POOL係咪冇座騎

唔好開裝備欄 就咁開背包右click

剛剛完左啦 我下次既座騎
巨人冇

岩岩就係見到LM

神人...佢平時做咩...又冇人同佢傾計

要落馬click

H個任點計 幾多個開始少獎勵？
一直卡431

一日16個h

咁我打晒啲431先 不過好多都要冰冷 無入場費

HI

點解咁矇

全冰冷+0 其他變形 就應該439
放心 上到439更加冇力 所有下級431 D BOSS變哂439都秒 死廿次

睇黎都有排 裝備經驗唔夠 唔知幾時先439

努力玩都幾個星期啦
慢D 1個月左右

我諗...我都係回歸返黎玩左3個星期先439 仲要撞正出覺醒

咁我有排啦

有冇人係到

down緊game 有冇香港人工會?

太老了吧

好似冇

灰

等巴打開

慢慢玩啦，新副本一出我就同個冰冷裝補師過咗上級，玩補師技術好就夠，打手先要武器好啲。

仲有冇巴打玩緊

影完輯相成班集體墜樓爆水晶要我救

等緊431副

逃兵林志玲

lv真係好好練 但係太好練搞到中間D副本好少人

本身冇咩新血姐

個個玩黑心台服無人玩其他服？

美服好似又BLOCK IP又爆PING
台服轉左代理架啦 比起OMG時代好好多

台服真係幾好 跟原廠設定 更新又叫快

快過日同美服 台服除左時裝 其實真係冇乜所謂 除非你好鍾意打炮火

終於65LV
點樣打錢會比較快?

首先你要做左65LV主線 新的開始 拎左全套65LV守護者套裝先
之後應該 裝備有42X既 可以打 412副 H任有拎收
另外可以學D痴線佬一日打足40次守護者 姐係地圖開M 左上開守護者追蹤
一個守護者箱有2-3粒紅石 有機會中其他石

日日打副本真係悶到嘔
我升完65第日就del咗game

唔識人自己一個玩就無聊
加公會成班一齊discord 鳩笑先好玩

65拎左新裝之後係咪打412拎裝 之後打431拎裝 一路咁上?

係
無公會 無fd 團就唔好掂439住
未打過既副本開場同人講句
如果唔係會比人post 上黑名單

識打都隨時比人屌
打439唔拎返生卷 仲話唔會死 點知自己死到仆街
走到武雷公咁遠話唔解DEBUFF 心諗 大佬 我祭黎 唔係元素鎖完解

好多on9 係咁
上次打個基下都比台狗吠

我都係岩岩65
聽日一齊打412

所以我9成412 439 都係同公會自己人打
出面唔少脾氣臭既癲佬

學識左打439 冇打過431了

down黎玩下先

試左場RK上級 死到懷疑人生
都係過唔到 使唔使咁難

今晚8點 412團

玩新個個上級先 啲人話最易打既446
利申 抱左3 4場大腿

想問下65套裝係咪要解主線先可以強化

跟住新的開始解 會有強化材料拎
反正你都要打副本

一齊412

新入坑

加油阿 新入坑既巴打

巴打們玩開咩服 我玩台服

美服->韓服->台服(而家)
大部份都喺晒台服

台啦 上面都有留id 有興趣 加個好友

打返黎既水晶點樣升級

6升7 定 7升藍？

有無公會

完全唔明個水晶點玩，好多級咁，又唔同形狀

7級直接用聲望換啦 唔洗刻意升

冇呀
依加我又贊成開公會
因為同台灣人講野好辛苦

之前用steam玩外國ser
之後強迫人玩台伏

玩落d野無曬 果斷棄

如果多人玩可以開公會既

VM4刷粉地獄.....Blueblood人?

慕雨

你係老處女?

試下裝黎玩玩先

morning推
今晚繼續412,
然後431..第一次打

btw有冇巴打開返個香港人公會

D公會技要升過 真係多人先好搞

叫做有d目標，幾好

431 好易 加油

尋晚啱啱431...
打到瞓喺度
仲成日有團唔收魔石裝要冰冷先入得
唔打431何來冰冷

人地限冰冷 係速刷
所以自己開組叫 都唔會冇人入架 行多一步
就唔怕冇副本打

win10更新左..速成唔見左

新加入玩咩職好
忍者同月光都有興趣，但係忍者會唔會冇人組?

唔夠錢將啲裝升晒做冰冷 想快啲覺醒

都係打手都有人組

所有職都 有人要

月光比較好 忍者好識玩先有高輸出

有得放月牙天衝

琴晚新玩
開左隻魔拳
到20係咪直接刷副本上 唔洗理主線

係 拳好呀 又爽又勁

拳可以單刷副本

想升65lv應該解主線定刷副本？
我見副本一次同解主線差唔多經

放棄主線 狂刷副本

1定係副本

20LV 單刷副本唔會夠打

唔係唔得 好無效率姐
無團等到有團先玩啦

自己開組組人勁快

想問下412 431呢D一日最多打幾多埸?

每個2場 有vip 4場

咁想請教下裝等431點升冰冷好 街場剩組冰冷

自己開組叫下就有人黎

正解 如果係啲呼嘯人 根本唔會介意 冰唔冰冷
反正佢自己都打得好快

見到冰冷已經想死
熟練度要勁多 升滿熟練都只係60%成功...
我呢d黑仔王點玩

有無discord / 公會

儲材料既同時 你既熟練度都會成正比

而家down緊 新手有冇咩要注意

記住65先開始

升Lv係咪好慢

lm 今晚down

淨做紅色主線任 一夠lv就打dungeon
3日就65lv

有副本會極速 冇就 要自己去打精英怪 升了
不過通常都唔會想去打 差太遠

DONW緊，有無公會個D?

等緊大神巴打帶領開個香港人公會

兩個星期終於尋日覺醒左 又要上網睇下439點打

巴打你好似同我同一個公會

係咩？ 尋日先入依家個公會 因為之前個公會無人出聲 大都無用

有咩唔明記得出聲問

而家係準備439

可以練左飛下先 最容易

我想要銀光龍時裝武同盔甲
點搞?

七階啲合成水晶石點出 睇到七階合成水晶有雙屬但唔知粒材料點黎

439真係好難打
玩補師 未熟個副本 仲要補住隊友 真係搞唔掂

上上星期比個台灣會長叫左去打基上
未入副之前我香港班FD已經警告佢
地上最呆妹子 教得懂打副的話 要跪拜你

一王已經我死到冇哂原地復
二王紅藍白LASER都死到嚇走左2隻打手已經成個鐘
之後組多隻補 雙補 先過到個副本

由OMG收費>免費>樂意一開始>呢排再回歸
都係玩祭司
但都覺得好恐怖
懷疑人生
到而家冇再入過439副
唔敢再雷人

個甲好平五萬就收到 武器就...

惡女點搞

不去了

睇左攻略先啦
Google Essential mana

要有一粒藍色 原石合成水晶 +3粒7階 水晶 合
要同一樣顏色 綠色冇得合
粒野 打439 以上副本隨機出 或者開水晶箱隨機出
上級黎明精髓 300粒可換一粒

第二條屬性隨機出

想知 今次冰火扭蛋 抽唔抽到翼同頭盔

應該無 抽左六十粒 好伏下

即時唔抽了 直接買件甲玩下好過
把武又唔靚

點賺5萬g......

我都係同你講 努力刷守護
紅龍甲 拍賣 4w都有件 記得去拍賣搵個箱
唔好直接搵件甲

我最唔明係刷守護 我試過刷
半個鐘先1個箱
d人話1個鐘40箱我真係唔知點玩出黎...

淨係玩侯季安濕地果個半個鐘應該有5個箱

咩職 咩裝？ 冰冷先好去試下
我個陣冰冷打2個鐘先打完

乜春黎?
睇次序踩板?